早晨啊 呢個時間你應該錫左我額頭一啖就出門啦

我喊左十幾個鐘啦
好頭痛啊 屌

我今朝起身都係同一個諗法

岩岩分手？

搵完sp俾仔飛?

半個月

早晨呀bb(錫)
唉呀不過我係錫緊新女

係啊

仲未好番？

咁就好了

咁咪可以名正言順搵sp啦

屌 近排咁多人分手咁

半個月就好得番?

抵死搵SP

忘掉愛過的他

係喎 好開心啊 哈哈

係囉 點解既

係囉 好難 一日已經想死

我都覺

咁簡單咩

繼續喊

唔知最長紀錄可以喊幾耐呢

第幾次拍拖

三

拍都幾次就慣架啦 唔會再喊

拍拖好煩 唔好指算啦